ｓａｓａ被裝修

點解

唔需要解

水就可

Sad but true
有啲手足開始未搞清楚店舖背景就修理店舖

因為大陸人 所以開到通街都係

點知係手足做?

係咪因為Gary Chung單野

[罷買] 唔好俾SASA呃左！佢老細撐警！！！

係得你呢啲風向狗先未搞清楚姐

學識自己Google唔係乜柒都開Post問點解

佢一定好清楚啦

有乜問題

佢申請裝修

唔明做咩要玩火 入面堆嘢全部易燃 無消防救真係會燒成幢

sasa 撐警喎，只係之前未裝修到佢啫

有冇圖
片

早就應該
當香港人係乞兒
見到支那人就烚熟狗頭

係咪你做呀

係就自首

依家咩人都裝修啦，咁搞法真係TK隊友都唔出奇

核爆都唔割 都未核平香港 你支那狗割乜

我發覺你條友 成日問問問

不割～
但真係唔好用火，一爆起上黎只會波及無辜... ...
水攻就算啦～加上燒著野既味都有毒素同好臭～

老闆係政協 而且既然內戰緊 佢地呢班人都唔係無辜 更加唔係咩經濟影響就夠
你諗下佢地咁多年黎用所謂良好環境賺左幾多 到今日為止 有無為香港爭取過一件大眾利益既事

係呀係呀，m記都係中資，咩都係中資，咩都係同中國有關，咁搞法真係咩都裝修，大家開心啦。

你件垃圾未清楚渣